每次途經九龍塘同紅磡，倍加自卑

班大學生好有自信
仲會一邊溝女 一邊用自信嘅眼神打量小弟
而身為毒撚 小弟只好瑟縮住 行去轉車返大專

見到shitty嗰邊好多靚仔

作為米六毒撚嘅我真係好收齒

八婆 死港女

米六而冇力力BB既面孔係咪跳得樓

樓豬

係

壓力大9up吓

但我有毒步

你應該見到我

途經mmw更加自卑

點途經

你咁嘅思維已經輸撚哂啦

Haha you see see you la

樓豬訓醒未

你不可愛

ho ball

計埋大埔教大，一程火車途經五間大學，真係好煎熬

醒咗